想讀ive工程千奇唔好揀測量

呢科升u率極低，全級200人大概得1-2條友升到上去
唔升u得hd出黎嘅人工得12-14k人工
辛苦多嘢背，又無女，讀完出黎嘅人工得個咁少
除非你真係好想做測量，如果唔係一定會好後悔

Ive工程既civil 路過
一樣多野背 課程趕
好撚多人要讀多年

起碼你地個邊起薪好d
辛苦都值得
survey性價比超低

起碼測量可以考牌
建築學 吹水課

dse直入u讀測量咪唔洗驚無得考牌
hd測量都唔知讀唔讀到個degree嘅
測量無degree係唔夠做

得
考入去做政府或係consultant到做個survey officer
睇你肯唔肯自己去搵
讀完張hd出去拎個白紙價 真係比人笑

我有FD做緊 頭3個月 1.2K-1.3K
之後1.8K喎

12K-13K
18K 先岩

civil 咪又要degree先有得升職
不過係civil hd 要defer 1年 grad真係食生菜
所謂人工高d,但返工時間長，長短週，除返同測量差唔多價位

讀緊survey pro cert
都係IVE
覺得D野幾難下

數學底差讀呢科係咪送死

唔係，survey背嘢多
數學能力要求好簡單

出黎做野識加減乘除就夠,,

考得入先算，大撚把u仔恨都恨唔到入去

佢簡單定bs bse簡單

每年civil grad都唔過1/3
之前有呀蛇講過

ive都難讀

讀過未？
你讀咩？

未讀過就收皮啦
ive專科易入難出啊柒頭

ive

係我都覺得好難好多勁人係入邊屈機

咁就緊架啦

連ive都唔收你讀嘅柒頭皮

唉

肯定係bse
直頭係文科

係到晦氣都無用，垃圾中嘅垃圾

呢個數據應該係傳統黎 年年都係咁
講課程深度就一定無poly HD咁難
但workload真係好多

好想讀ive世界第一學府

ive點撚樣難出
正常智力都合格 肯溫多少少都過3啦

算鳩數啦你，跪低含撚都唔收你呢d垃圾

收啦好難架

你問下讀civil d人先啦

唉～ive唔收你就係抹黑ive
無撚用

幾時有抹黑

係識一個師兄dse要成十幾分先可以3.8幾上岸
佢真係好勁好勤力先得，但睇佢dse就知佢贏在起跑線一般ive仔真係冇得同佢比，佢係例外既勁人

聽fd講測量係工程科最多女一科。
但讀測量 同 測量都好苦悶。好dry。
見到fd又成日遲收工 返工又悶 又累 返工又屌黎屌去
之前仲話乜神科

ive grad再去學店讀個top up degree

咁利西 做邊間

埋土測量留名

Agree.
利申： IVE ME

IVE測量都難
利申：Poly LSGI Graduate

讀過未?
你讀咩?
ive易入難出

你講BA就係，ive N展 d科有hkie睇住，唔會亂咁黎
讀一次ive civil先講啦
workload多，考試溫左都未必pass
日日圖書館都未必過3

測量多油水wor 樣樣等測量開線

有咩工程唔係日日遲收工 返工又悶 又累 返工又屌黎屌去

想做測量應該讀啲細細地課程讀完細公司可以上名個啲

收皮啦智障
利申 ive工程上ugc

咁入IVE嘅人個range都可以好闊嘅

你活係80年代？

話難 其實係咪因為本身入得去嘅都唔識讀書

做緊survey officer,hea下又一日,收40k

高你一格

唔知啊 我朋友做呢行 又唔係我

真係有咁難咩?
可能IVE既SURVEY我就真係唔知
識唔少係POLY到讀果個地理資訊既HD
好多都係走左去做SO
除非你話POLY又唔同講法

其實仲有依支歌唱既咩?
收油水? 唔邊屌邊叫你做已經偷笑

二千年前仲可能有嘅
可能佢係廿前穿越過嚟

讀都無得讀就收皮

敢問閣下讀邊間？
中大？港大？
唔知醜

無錯啊，同civil電機個d比的確係多d女仔
不過係每班得3-4個女仔，仲要好多都柒
即係同無女無分別
利申：civil全級得1條女

都話ive

Ive邊科最hea最易讀？
肯溫下背下書就可以合格高分個啲

笑撚死我
無料扮4條，唔講以為你讀緊d咩勁秋大學
原來小學雞一件，垃圾走出黎笑人垃圾都有

我都係讀ive

點啊？
唔夠膽同人講你讀邊間啊？
傻仔無料扮4條

咩唔夠膽
我大大聲講：我i大既

無料嘅小學雞

我讀i點會冇料
冇料點讀i大

原來你讀poly hd
哇屌～超勁囉 真心慚愧
竟然同我一樣都係讀hd
仲以為你大學

一樣hd

係香港做邊行都係咁嫁啦

科科都你啦
唔可以話輕鬆 本身數底同英文都一般
但肯做肯背 唔會話唔合格
真心覺得 咁都唔合格既 我先唔講佢有無資格上返u先
可以話佢地係直頭哂時間哂位

利伸：都係讀緊pt ive

地盤敢抽油水既得渣lift亞姐

青衣土木三年級生報到

土木工程 悔終身

千其唔好讀，真係會單身到老，成行都係仔。
我身邊認識ge，有女個D，全部都係讀書時期一早拍拖
做野工作量多到仆街，日日OT，人工就雞碎咁多，我做咗幾年野，白頭髮都多咗勁多

同埋要成日行地盤，地盤環境其實好惡劣，工人四圍痾屎痾屎，又多坑，我之前試過失足踩咗落個坑到，好彩無被鐵支插中。自問有潔癖唔好做，泥水期間，沙塵多到暈，有口罩就熱到仆街，有D地盤20-30樓都未必有升降機，行到仆街。

唔相信，你大可問人，呢行自問唔會餓死你但唔會發達。

好好諗下點解自己細個唔比心機讀書搞到要讀ive呢d特殊學校啦，又要讀ive又要唔比人笑，你讀得就預左比人笑啦ive仔

特殊學校
又真係差唔多既

做engineers 好過測量

我答你，完全中哂，無lift 撘

做qs唔洗讀測量啦 識好多都唔係讀測量做qs既 嘥氣

問自左你幾多次
肯話比大家知你讀咩未啊？

兩舊都係屎。

讀黎嘥氣

好小小囉 感覺。engineer 唔洗咁悶咁感覺

放榜日申請咗IVE酒店款接，收咗我未交留位費，咁而家可唔可以轉其他科?

可以，要等個留位日期過左再佢統一收生候補申請
讀酒店仲後悔，唔洗讀都做得

係ive工程最有油水個科，沒有之一

我有個frd話做到30k
13,14年畢業

有fd GPA3.69 土木工程
出黎做野 開價19000

而家講緊survey
civil當然好

測量師title但冇牌咪依個價，好多ive仔都係依個位開始搞考牌

想升U唔好讀ive
去讀asso

無牌何來測量師title

轉乜

工程

你唔係讀測量咁on9

真係要讀工程我推薦civil 電機 bse個d
測量真係唔好
同埋要有心理準備呢2年好難讀
同埋係唔會有女仔

咁飛機工程呢?